黎智英自爆 向美方建議制裁中港高官

壹傳媒黎智英自爆早前到美國唱衰香港的內幕，曾向美國高官建議必須制裁參與打壓反對修訂《逃犯條例》的中國領袖及香港領袖，包括他們的仔女、家人及財產。

民主黨前主席何俊仁在網台節目中指出，海外部份國家要制裁踐踏人權的官員，包括中國和香港，例如該等官員做了壞事，海外國家就不准其入境、入籍，甚至凍結資產。

黎智英表示，早前訪問美期間，先後與副總統彭斯、國務卿蓬佩奧及美國國家安全顧問博爾頓會面，黎自爆在會面時被對方問到在反修例事宜上，美國可以做甚麼時，黎當時提出要制裁參與打壓反對修例的香港領袖及中國領袖，他們的子女、家人及財產，甚至禁止到當地讀書，要他們知道做這些壞事是有後果，當他們知道有個人後果之後便會停手，就不會那麼囂張，否則還會以為外國鼓勵他們繼續打壓反修例。

好 佢地咁愛國 梗係要返中國生活！
幫佢地身體誠實

if we burn, your whole damn family gonna burn with us

熱烈支持幫佢地冚家體驗大灣區共榮圈
光復香港 時代革命

肥老黎

If we burn, your hum ga burn with us.

共享大灣區榮耀

仲有警員呀

禍必及妻兒，班仆街先會識収斂
應該要包括埋班警狗

攬炒

班低等物種有錢去美帝先講啦

攬炒嘅佼佼者

啱呀 攬炒everybody!

黎智英 ，何cc 全部都比人格硬推出黎

已經無得返轉頭

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

D100吳志森又炒車, 有觀眾PHONEIN提議制裁高官家人, 條老左膠串人無法治常識

黎智英講得就已經係定案

課金3蚊啦

唔知黨中央政府點樣搞㗎
為香港做嘢嘅高官
點解唔係純正中國人啊
佢哋有勾結外國勢力嫌疑
黨中央政府要查清楚

Push Support

其實泛民可以直指普選行政長官啦
好難得國際呢排咁關注
社會民氣又前所未有咁高
唔好畀林鄭下唔下台拖住咗呀

請泛民生生性性
直指普選行政長官